其實巴士佬都係想方便大家姐

黑警真係on999

哩d叫走盞
但總有人扮正義

咁三家姐呢